英國據報允讓民眾接種兩劑不同公司生產的疫苗

亦有報道指，政府修改疫苗接種指引，如果供應不足，第二劑疫苗可以用另一間公司生產的疫苗替代，牴觸美國疾控中心有關疫苗不可互換的指引，因為接種不同疫苗的安全性和有效性，未經評估。有專家批評，英國官員似乎完全放棄科學。英國目前已經批准使用輝瑞與BioNTech，以及牛津與阿斯利康研發的疫苗。

The UK has drawn up plans that would allow patients to be given different coronavirus vaccines for the first and second doses under certain circumstances, a move that highlights a widening rift in public health policy between the UK and rest of the West.

願主保佑
溝藥食都未必安全
溝疫苗打???

得唔得架

有事賴邊支好

理論上唔得...產生抗體既方法唔同點樣互換

一個支那
梗係賴曬支那

有D用mRNA 疫苗,有D用病毒載體疫苗
梗係唔得啦，英國佬忽上腦，藥石亂投

食完 幸福傷風素

再食 陸遜感冒靈

死就唔會死人嘅 大無效就唔知

所以實戰囉

英國研究
求其打兩支都得

On9